%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2015 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Pour compiler :
%$ lualatex $basename
\documentclass[14pt,aspectratio=43]{beamer}


\usepackage{1920-pablo}
\usepackage{1920-pablo-beamer}
\usepackage{1920-pablo-paternault}

\institute{Lycée Marie Curie}
\date{2015 --- 2016}
\logo{}
\title{Ensembles de nombres}

\begin{document}

\begin{frame}
  Classer chacun des nombres suivant dans le plus petit ensemble le contenant, parmi
  $\mathbb{N}$, $\mathbb{Z}$, $\mathbb{D}$, $\mathbb{Q}$, $\mathbb{R}$.

  \begin{columns}
    \begin{column}{.4\textwidth}
      \begin{enumerate}[$a=$]
        \item $5,5$
        \item $\frac{2}{3}$
        \item $32,98$
        \item $3\pi$
        \item $-2,7$
        \item $-9$
        \item $1729$
        \item $2\sqrt{2}$
      \end{enumerate}
    \end{column}

    \begin{column}{.4\textwidth}
      \begin{enumerate}[$A=$]
        \item $3,33333\ldots$
        \item $^2/_{10}$
        \item $\frac{2\pi}{\pi}$
        \item $\sqrt{9}$
      \end{enumerate}
    \end{column}
  \end{columns}
\end{frame}

\end{document}
